Interstellar 主角群點解可以離開Miller星

Miller星的重力比地球大
點解離開地球要用火箭推進器，但離開Miller星只需要咁細小既飛行器就得?

因為F=ma

因為主體係miller星軌道，黑人守緊，只係派左隻細船落去
係地球要成舊主體升上去，同埋盡可能節省燃料，所以用左即棄燃料同即棄推進器

因為硬幣改變感應器嘅磁通量

it’s nesccary

detach!

Murph!!!!!!Murphh?!!!!!!

e=mc^2

docking

S T A Y!!!

Koopa , there is no time for caution

其實係
無記錯既話
呢個星係大過地球好多
佢地落到去重力應該大到郁唔到

因為1400萬份之1

因為劇情寫佢走到就走到

因為love

1.3倍地球重力咋喎
係咪記錯呀巴打

主體係咩意思？

架大船

即係質量夠細就唔駛火箭都夠力？

最主要冇咩大貨物掛

呢個係最大的bug
套劇一出己比人屌晒鬼

睇返架細船其實唔用分離式火箭
都唔係真係無可能
而佢個設定又未來少少

Because...science

屌, 認真答都俾人負皮
個機艙輕咗咪唔洗咁大力都走到囉

BTW,上面有人話個星球大過地球所以會重力重到郁唔到
都要睇下個Density嘅

一切都係mass